何文田游泳池天降抽風槽蓋擊中女泳客 男教練陪同送院

昨晚8時許，一名姓林女泳客於何文田室內游泳池游水，其間一個2米乘2米的抽風槽蓋突然鬆脫，擊中事主頭部，在場的救生員見狀立即通知康文署職員，事主並在一名姓廖男教練的陪同下送院治理，警方經調查後將案件列作「有人意外受傷」。

據知，當時林小姐正在池內上堂學游水，其間抽風槽蓋突然從高處跌下，直接拍落她的頭部。林小姐向《蘋果》表示，抽風槽蓋跌下時發出巨響，之後「個頭暈一暈，但就冇流血」，教練、救生員及康文署見狀，亦立即上前了解。

據知，涉事的何文田游泳池已因「緊急維修」而暫停開放，直至另行通知為止。

一定係貪圖林婆婆既美色

睇錯中女泳客
心諗阿婆都叫中女

未入黎前
女泳客同男教練
入黎後

皇天擊殺

婆婆好好學

廖教練

(雖然冇用錯字眼)